郭文貴：台灣人絕不能讓郭台銘玩遍所有明星

中國流亡富商郭文貴、前白宮首席策士班農（Steve Bannon）、海外自媒體《路德社》創始人路德27日在位於紐約的法治基金辦公處共同展開直播，再度提及鴻海董事長郭台銘參選總統一事的郭文貴表示，郭台銘若當選總統形同中國的「和平搶劫」，將是台灣2300萬人民祖祖輩輩的屈辱，他呼籲台灣人應自救，還說「台灣人民絕不能讓郭台銘玩遍所有明星」。

班農於直播中表示，郭文貴早在幾週以前就告訴他，高雄市長韓國瑜不會參選總統，郭台銘才會參選，結果真的實現，班農認為，過去2週在台灣發生的事情，展現了中國操弄台灣政治的力量，中國癡迷於奪下台灣，但是想透過非軍事手段實現，以避免與美國正面衝突。班農強調，明年的台灣選舉，民進黨能否勝選相當關鍵，若郭台銘和國民黨勝選，台灣的處境將變得截然不同。

郭文貴則透過直播向台灣人民喊話，他先前曾預測郭台銘幾乎確定將勝選，但他不希望自己的預測實現，因為郭台銘當選台灣總統將是「台灣2300萬人祖祖輩輩和你未來的屈辱」。郭文貴還說，郭台銘若勝選形同中國的「和平搶劫」、「在2300萬人的關注下強姦人民，（台灣人民）還得喊高潮啊！」

郭文貴透露，前天他與1位台灣好朋友通電話後，「他派了1個最相信的兄弟到這（指法治基金辦公處）來見我，讓我的保鑣把他帶上來，他哭得淚如雨下，他說『你要叫班農幫我們啊！不要讓郭台銘當選啊！』，我說『你哭有個屁用啊！班農先生也不是你的什麼，你怎麼不能自己幫自己嗎？』，台灣人民絕不能讓郭台銘玩遍所有明星，玩明星還不付錢，跟共產黨1個德性！」

郭文貴痛批郭台銘玩明星卻不買單，還以同樣身為生意人的美國總統川普為例表示，川普離婚後就直接把幾億美元給前妻，「郭台銘會嗎？郭台銘他老婆死了，跑墳上磕頭，那花都是假的！我跟你說！都是塑料花！他能愛台灣人民嗎？」班農聽到郭文貴此番言論，隨即笑得合不攏嘴。

台豬

笑撚死 講到咩強姦還要高潮
個翻譯完全譯唔到肉
然後忍唔住用英文講

「郭台銘會嗎？郭台銘他老婆死了，跑墳上磕頭，那花都是假的！我跟你說！都是塑料花！他能愛台灣人民嗎？」班農聽到郭文貴此番言論，隨即笑得合不攏嘴。

冰冰片都仲未有
我係唔會再信呢條on9鳩噏

講郭台銘講中左己經夠證明自己